今場勇士係咪打假波？

放曬d籃板俾猗，冇人主動搶，係咪想留返自己主場贏？定係NBA想賺多幾場錢